點解咁多廢青話自己生不逢時 買唔起樓

成日話以前d樓好平 依家後生唔會買得起
明明依個年代易搵錢好多

點搵?

Gem

baba

gem又真係幾搵到錢嘅

過一過大海就搵到啦

原來呢個年代仲要買樓 屋企人冇留返幾層俾你咩？

大家唔好怪樓豬
佢住開庇護中心

死廢青

好多死廢青係度怨自己屋企無樓 又買唔起樓

想知樓豬手上有幾多個半山單位